一個人食，慳錢既你地會點煮？

有冇試過想慳錢，自己一個人煮飯食，會點煮？

我會腸仔粒加三色豆炒飯，間唔中變成炒意粉

IKEA 肉丸 + 洋蔥＋炒意粉

煮白飯撈沙律醬、腐乳或者胡麻醬
好好味

粉粉絲

我現時自己肯做飯

營多麽需要你

煎豆FU + 免治豬

白飯

買番薯，一餐一粒

整蒜蓉飽

媽咪麵乾啃！

759買包三四蚊既通粉/意粉
一個人食到兩三餐
買樽廿蚊意粉醬食到四五餐

加隻溫泉蛋

每星期三晚蒸急凍魚，糙米，烚不少於半斤菜
一晚蒸雞下脾，糙米、烚菜
一晚蒸蒜蓉豬扒丶糙米丶菜
一晚沙嗲牛肉米、菜，牛肉用最平嘅急凍牛扒
一晚食素，沙嗲烏冬加隻蛋、菜

糙米難煮。先將糙米放水煮滾然後倒落保溫壼最少兩小時
然後隔水蒸糙米，連同雞髀或豬扒或魚一齊蒸就慳返唔少燃料費
因為糙米先浸，蒸一陣已好淋

第一餐食麥皮

第三餐一個麵包兩個生果，麵包機買超級市場10幾蚊一包有四個嗰種

早餐 調味粉拌媽咪麵
午餐 媽咪麵拌調味粉
晚餐 調味粉水煮媽咪麵

蕃茄蛋湯烏冬 或加雜丸

公仔麵加蛋

買幾條急凍魚柳 煎吓佢
+罐頭蕃茄

買冰鮮雜菜 用水煮
加D牛丸 魚蛋又一餐

雞蛋 全部急凍雞牛豬魚肉蝦帶子 罐頭豆 吞拿魚 最平既煙三文魚
有閒錢就急凍三文魚柳 (冇就算)
TV MALL 百幾蚊有成大箱牛奶, 每朝200ml都有排飲得晒一箱

街市收檔$20買晒成枱瓜菜, 兩三日都食唔晒

用日本出嘅撈飯醬汁
焗爐爐蟹柳+腸
煎餐肉, 雞蛋

細過食厭左，宜家一食就想嘔

快熟麥片加熱水，加辣椒醬